鄧炳強︰港區國安法有助打擊港獨 不影響港人權利自由

警務處處長鄧炳強表示，「港區國安法」將有助打擊港獨勢力，不會影響港人依法享有各項權利和自由，亦增加投資者對香港信心，警隊會與其他不同政府部門和相關機構緊密溝通，包括律政司和其他紀律部隊等，確保法例可以準確有效實施，國家安全得以維護。

鄧炳強接受央視訪問時說，現時本港在維護國家安全這件大事上，有一個缺口，立法可以有效防範和遏止危害國家安全、阻止組織恐怖主義破壞行為的活動，有助打擊港獨勢力，使香港成為更安全更穩定的城市。他強調，警方對於激進暴力分子只有一句話，就是將他們繩之於法。

鄧炳強又說，維護國家主權、安全及發展利益，是對香港特區的憲制要求，亦是全體香港居民的切身利益，立法絕對無損「一國兩制」，對香港的穩定和未來的發展都非常重要。

入制裁list

條柒頭做左政協?

岩岩放監.佢做左特首?

遊行都唔比

成日都受央視採訪
真係公安治港

鄧炳強自宮 不影響性能力或生育能力

共產黨員

都比你打撚到仆街啦

講出黎唔笑果下好野

屌下你黑狗又港獨

政策野關你個打手咩事呀？

日日9up洗人腦 信果個唔係藍絲就白痴

遲早嘅事, 你睇佢以前幾任都係政協就知

公務員政治中立

冇人會信你講野架

講獨都唔比講既時候，你講咁多廢話把撚

有助打擊 港獨之母林鄭月娥

成個集團完全無公信力叫人點服市民真係當佢地UP廢話

警方對於激進暴力分子只有一句話，就是將他們繩之於法
藍屍呢?白衫人呢？斬人嗰班福建幫呢?
依句野難聽過粗口

你们香港人显然不了解中央政府对港独的定义

目前中央政府把不愿意跪下来的香港人都定义为港独

等你们全都跪下了，中央政府会把跪下来姿势不正确的定义为港独

等你们跪着的姿势都符合要求了，中央政府会把跪着但没有笑容的定义为港独

等你们都笑着跪着了，中央政府会把心里面没有全然服从的都定义为港独

这个时候你们香港人就知道什麽是港独了

曱甴王需要出面係央視講依D野嫁咩?

要信佢 唔會呢一刻先黎信佢
叫佢咪再呃自己 香港會變番以前咁

你老母生左個弱智

太監出黎獻醜

琴日有單新鮮熱辣 撕藍絲文宣被拉

邊位呀你食你既冰啦咁多野講

仲有班天水圍大媽自稱唔鍾意暴力,但係就打人,然後界黑警放生
再加上,5.8樂富單野又係放生
犯法就係犯法,除非你係撐警
香港有法治從來都係bullshits, 就係因為有依班選擇性執法嘅執法者

香港公安

who?

冇港獨自由？

警察可以當自己時事評論員咁日日喺度論政
痴撚線

最唔政治中立

只有食海底撈既自由

當年表姐你好野d情節已經發生晒
當年笑果班人變到覺得呢d事情好合理

你邊位呀

關你撚事啊pk仔

我項住把刀係你條頸度姐,無事嘅無事嘅,唔影響你嘅權利自由

難怪西方國家開始封殺黨媒

小朋友返去飲奶啦

關你撚事咩
遲啲城管老解落埋嚟，你哋三萬都係condom乍

公民權利和政治權利國際公約(ICCPR), 犯罪者, 可享有免起訴權利

做得藍絲 又點會CARE權利同自由呀
依D說話係同定力唔夠的淺黃同港豬講既姐

鄧小強根本係地下黨員,鄉罵Friend, 原居民.

佢入人民公安大學,應該係學公安模式

之後POPO可以併入公安部

港獨代表自由
你打壓港獨咪即係打壓自由

仲乜柒又衝出嚟，呢啲嘢又關你隻狗撚事咩 管好啲販冰兵好過啦

講港獨都唔得，咁仲叫唔叫有自由？

講俾乜人聽就大家都知

唔個個d根本就唔會因為佢講就信

成個部隊,以致政府都誠信破產，有乜人會理

反正地成班官都係話

不管你信不信，反正我信了

民族自決都係權利和自由，睇下聯合國嘅條約啦。

港獨關你隻閪狗乜事

721已經影響咗香港人自由啦。
報警都可以俾你話成班罪。

到唔到你發表意見呀傻鳩

香港獨立咁都唔俾死左佢啦黑警

接受央視訪問？
根本係央視叫佢讀稿，對眼係咁望住個字幕機

大家搞清楚佢眼中藍屍先係港人
藍屍可以有撐警集會遊行
其他人係冇權

梗係冇影響到啦
因為呢一年來都冇左自由

執法者講政治

港唔港獨關狗務署撚事咩

之前上區議會又話唔識政治

本身已經喺list度

收皮啦

正想講

全部共狗喺度自己呃自己

賣港賊

你邊位呀撚
地方公安區長 細撚到睇唔到
行開啦 到你話事咩

講都唔俾
最後就當然係諗都唔俾

黨校曱甴強又講大話

push

呼吸=呼吸自由嘅空氣=爭取自由=爭取獨立=港獨=犯法
呼吸=犯法

警務處處長都係執行政策
立唔立國安法、港唔港獨關你撚事咩

過咗界啦 軍人論政 等清算

奴隸聰好似未做
其他紅到黑都做哂